cctvb新聞話世界好多地方都唔視日本產品為上品

所以日本製鋼出現質量問題
對世界影響有限
因為大家都對日本製產品都冇乜期望

對強國產品好有信心同期待，所以每次假野/爆炸都好傷心？

日本d支那遊客去做咩

質量=mass？

支那蝗日日去日本買低質嘢

發動多一次全民大練鋼就可以超英趕美

支那蝗千祈唔好去再日本爆買垃圾
留返俾我地呢d港燦低端人口

吓日本鋼水上係唔夠歐洲比嘅
但藥業我諗唔會唔係上品掛！咁多人搶貨

國土練成陣

日本至少識開誠布公坦白認衰仔
強國？到出事前你應該一世都唔會知 仲會兜係其他問題永遠都唔係佢錯

fixed

咪撚戇鳩啦

日本係玩科研喎，工業咁進取係為咗唔需要用／買外國基礎技術。

有撚用 咁家陣中國整唔整到出黎? 咪一樣廢

你国臭閪支那既活摘器官技術最撚得

內地醫學碩士用泥灸扮神藥 2年牟利130萬元 害死肺癌病人囚10年

內地有一五旬醫學碩士在日本行醫30多年，回國後自稱是醫學和免疫學「雙料博士」，並向市民售賣假藥，將價值不足百元人民幣的泥灸當成神藥「龍博草」出售，每盒最少30,000元，2年間牟利130萬元，致患絕症的病人耽誤治療身亡。浙江省義烏市人民法院判處10年監禁，罰款300萬元。

55歲蘇某是天津市和平區人，經國內大學公派至日本留學，其後在日本攻讀醫學碩士，畢竟後成為女醫師，從醫30多年，但因工作時的醫療事故令她被辭退。

蘇某回國後未有考取國內醫生資格，但仍以醫生自居，到北京、湖北、山東、浙江等地賣神葯「龍博草」，並附以穴位示意圖、日文說明書以增可信性。

義烏商人何女士是受害者之一。何女士在養生課程認識蘇某，對方表示「龍博草」是研究所鑽研多年的結晶，可治療多種疾病。何女士聞訊用3萬元買了一盒回家，將藥抹在身上有一種熱灼感覺，因而覺得有效，逐再用12萬買了4盒，及推介給朋友，包括駱女士及小琴。

駱女士的哥哥為肺癌晚期，經推介後在2016年以20萬買了4盒「龍博草」；患乳腺癌的小琴亦向親友借錢，湊了33萬買了11萬「龍博草」。駱女士哥哥用藥後未見好轉，並因誤信神藥耽誤正常治療，不久後離世，而眾人亦因未見「神效」，遂聯絡蘇某，但對方卻失蹤。

何女士將有關情況上報政府，警方立案調查並在2016年8月在機場拘捕正準備出走的蘇某。

(中國新聞網/澎湃新聞)

以你邏輯 美國玩哂，無其他競爭者

呢個到底係咪事實？有冇充分證據證明？

佢啲證據咪來自支那官霉囉